原來依家小巴一定要㩒鐘落車

是咁的
小弟今日搭左架綠色van仔，就到站個陣咪嗌有落囉，結果個司機飛左站，咁我咪只好再大聲d嗌前面個路口有落，諗唔到司機居然回左我一句 要㩒鐘喎 。好啦，作為一個毒撚嘅小弟只好死死氣氣地㩒鐘 。

咁多位巴打平時搭van仔係㩒鐘定嗌有落？

利申：小巴公司話可以嗌有落同㩒鐘（毒撚樓主唔夠膽屌鳩個司機 但有去投訴 ）

死毒撚唔會敢喊有落

sorly

叫你㩒就㩒啦，咁多嗲！

對唔住大佬

好過紅VAN 啦, 嗌完都未必有得比你落

坐咗幾耐？

我嗰區冇此規矩

我冇諗過架車寫可以嗌有落
而司機就一定要人㩒鐘
「落車請早揚聲，司機揮手作實」
sorly囉

唔係全部囉
我平時坐開個架仲係用口嗌

補多句 其實㩒鐘都唔係問題，個司機大佬飛左我2個站先講要㩒鐘至比我落車so9sad